---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Stella Amakirin
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 211127-waśń-o-ryby-w-majklapcu      | eks-noktiańska czarodziejka, eks-mafia Kajrata (57 lat); ma kilka osób i szuka małych biznesów by dawały jej niewielki haracz. Szuka emerytury. Niestety, napotkała na ambitne Rekiny i na jej małą komórkę Karolina i Arkadia napuściły KSENIĘ! | 0111-08-19 - 0111-08-24 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Arkadia Verlen       | 1 | ((211127-waśń-o-ryby-w-majklapcu)) |
| Daniel Terienak      | 1 | ((211127-waśń-o-ryby-w-majklapcu)) |
| Genowefa Krecik      | 1 | ((211127-waśń-o-ryby-w-majklapcu)) |
| Iwan Zawtrak         | 1 | ((211127-waśń-o-ryby-w-majklapcu)) |
| Karolina Terienak    | 1 | ((211127-waśń-o-ryby-w-majklapcu)) |
| Ksenia Kirallen      | 1 | ((211127-waśń-o-ryby-w-majklapcu)) |
| Paweł Szprotka       | 1 | ((211127-waśń-o-ryby-w-majklapcu)) |
| Rafał Torszecki      | 1 | ((211127-waśń-o-ryby-w-majklapcu)) |